點睇人打喊路個陣有聲

呀叔你打喊佬個陣啲聲係準備吐啖咁撚樣 真係好嘔心 平時其他人都係呀一聲 你就好似整啲啖上頸 打幾次幾次都係咁 點撚解有咁多位坐你偏偏要坐我隔離
屌你老母
有無人明我講咩呀

好少見 可能有病

體諒下啦

一定唔係

我都好怕人打喊露打到「咳～～～～～～～um」咁

你明～～～～

望住個post打咗個